攬炒巴攬炒gme未

好多藍c用gme搵錢